[反Cup聯回歸🛑⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [290]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

唔係親親daddy 負評左

下場有分再算

咁你仲用呢d topic 燈

下場就比人炒啦
反cup聯

cup左2場j下都唔得

456

之前食熱狗就哽親
今次反cup聯會係反唔到cup定直接贏波

j緊2場牙== 下場有排先打啦

係比人反cup

點會入到波

柒到呢
睇撚住下場就俾人cup 又有派笑

wow 左未?

Gary oldman

反cup聯

睇返PSG 精華
條後防係度睇波咁
好廢

益下你地巴黎
用提亞高施華+馬昆奴斯同交換大佬史摩寧+盲俠白連特+意粉大美人

Topic又燈

咁都叫燈....

不了

馬昆奴斯1換1屎波 is ok
唔洗psg加錢算係咁

等睇連輸兩場

最好就咪搞psg 一個唔該2億買ddg

cup 你老母咩

負皮左

馬列斯掛靴

留意到最近兩個PO都係用呢個‎🛑

做乜鳩

🔴⚪️⚫️ copy 落template la diu

回你老母歸

肯定係hack

🛑你老母

咁多人屌topic 麻煩樓豬好好反省下

系

系你老母

我開親都係用呢個🛑鍾意呢個多啲

呢llm

真係要我黎開先得

我開先得
依家朗隊太少圖🤦🏻‍♂️

陰公囉，比咁大筆錢諗住可以同雞寧睇猁狗贏波
點知請完雞寧睇波仲要悶和晉級

不如全個po只放朗隊圖啦

下場就比人炒啦
cup條毛咩

「我開心攻入在曼聯的第一個入球，但我也知道這並不是我的責任。」馬迪賽後在接受採訪時這樣謙虛的說道。是的，想到了盧卡古絕殺，想到了山齊士絕殺，想到了連格絕殺，想到了普巴絕殺……但萬萬沒想到是馬迪絕殺，而且還是以世界波的方式。

這是馬迪為曼聯攻入的第一個英超入球。在今季加盟曼聯之後，馬迪幾乎很少投入到進攻當中。但他卻真的不是像加度素這樣進攻能力匱乏的球員。上季馬迪在車路士有2個入球與8次助攻，要知道他當時出道時可是踢進攻中場的。

今場的那次絕殺，就能夠很好的體現馬迪出色的腳法。左腳停球，隨後調整好腳步，一腳凌空世界波，這一球波絕對是世界級的。所以馬迪攻入這樣的遠射並不能說是完全運氣使然，畢竟他的遠射水平還是蠻高的。熟悉曼聯的球迷都知道，在今季歐洲超級盃曼聯1-2負於皇馬的比賽中，曼聯所攻入的一個入球，正是由馬迪的遠射造成了皇馬門將甩手，隨後盧卡古補射入網。

當曼聯比數落後，處於絕境的情況下，馬迪也是會衝到前場參與到球隊的進攻當中。這無疑又是馬迪的一項加分技能。他可以說是摩連奴最喜歡的中場球員，甚至超過了普巴。特別是馬迪的狀態、穩定性。他就是曼聯中場最可靠的球員，上一場曼聯2-1戰勝車路士的比賽，摩連奴想要傳遞戰術意圖時，讓艾歷拜利把紙條給的人選不是隊長華倫西亞，也不是普巴，而是選擇了馬迪，這足以說明馬迪在摩帥心目當中的地位有多麼地重要。

馬迪在曼聯發揮最好，也許車路士的球迷就越痛。去年夏天，曼聯僅花了3500萬英鎊就從車路士引進了馬迪，在如今這個瘋狂的轉會市場，馬迪這種水準的球員，3500萬應該說只是個白菜價。要知道，車路士引進巴卡約高也花了4000萬，而且巴卡約高今季的表現堪稱災難，各種失誤，各種防守失位，無論是進攻還是防守，巴卡約高的表現都不盡如人意。

而且在車路士賽季最關鍵的時刻，巴卡約高還受傷了，干地不得以只能用真禾特。但無論干地如何調整車路士的中場組合，可能再也找不回上季簡迪與馬迪的黃金防守中場組合了。在失去馬迪之後，車路士的失球急劇的增加，這從一個側面也體現了馬迪的價值。有些車路士球迷至今仍不明白車路士為什麼要賣掉馬迪。而對於摩連奴來說，去年夏天買下馬迪無疑是最值得的一筆交易。

嗨

lm

食完女啦

食左飯未

真毒

真你老母

吃了

食左乜

真llm

快快手手推爆佢轉新topic啦

支持

金拱門

去金拱門食收銀妹妹?

牙嬸嚟過ching

牙嬸黎搵你做乜

媽媽生黎架

話sorb 介紹黎有果盤送?

送蘋果批

邊間 想去呃個蘋果批黎食

Feel到下場比人反cup

海富

鬼婆
Topic

收到風 梳b同海富所有嘅三十五歲以上嘅收銀牙姐都有交情

會員 - 是無話不說 見字請搵我
係時候要找數

之後比猁狗瘋狂恥笑

海富無牙嬸

食家

點搵你

318 5個零 call我

加角未呀 dllm

懷念鄰居十角

十角食撚屎

上次話然左咩加番話？

收到風 佢係沙狗隻狗

車路士 同埋 水晶宮

好似係過到西維喎

過撚到咩

孟加拉效應??

宜家係咪屈佢都唔得?

豬隊友

oj thanks 梳b

食屎啦 十角匙

你梗係得

yes 同過佢踢波 作為隊友方面 真係幾豬
但男神方面 真係頂頂

我都唔識踢波 梗係啦

留

系 sorb剩係識揸波

收到風 你成日食女

又聽邊個作

唔會啦 佢只會叫D女 雪雪雪佢

利申 同佢打過fifa

你係只識揸波

咪屈啦

召喚潮文同拉鳩

嗨梳b

加角未

嗨llm

果次同佢打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
sorb突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾sorb用朗隊係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手製濕晒

好似係咁上下啦

迷馬迪未

sorb玩哂啦

未

收到風 有位會然案件重演左次

你認錯會然

慘

叫得梳都食女的

我果日見到你都認同女性隻腳根本係性器官

友角刀系弱智

沒有一位梳是不食女的!

屌你牙我冇入過個個post

梳氏家族 一門n傑

我係成人台搵片打飛機時 見你留左唔小腳毛係某D post度

我！

你條仆街終於認

有邊個男人唔打飛機㗎

我不食的

禾刀認同

梳B 搵女女幫佢打

我都唔係話係AV post見到你D腳毛

夜神

短裙 黑絲 加尖頭鞋 OJ?

吓咁一定唔係我
咁多梳你係咪認錯人呀
我淨係打飛機咋喎

你屌嫁嗎因為

下星期三請左假 睇鵝曼輸波歐聯出局

唔要鞋
普通suit 黑絲就夠

成日見到夜神係成人台，仲有朗隊

傻豬黎既 請sick leave嫁嗎
西波邊值得用一日 AL嫁

金鐘PP1 成日都見到巧多

g....g.....g....gv

🤪🤪

嗨夜神

橙, 星期三無得睇

幾時先有interview

原本真係咁遠

ok 我開

十角仔雙紅同唔同沙狗一齊黎睇?

去邊食女

嗨 GUM仔

又你你我我

勉為其難食熱狗

屌猁老母

又唔係男神, 邊有咁多女食
放假出去玩下姐

成個po都係u u me me

對猁之前可唔可以開個最撚串既名？

雙紅會 死敵
輸就點都比人串到仆街
開個名無霸氣既
未打先輸
長他人志氣咁

老虎蟹都串撚左垃圾猁先

屌
原來星期六830踢
打波好定睇波好

11點 1點半先踢咪好

hi 男神

唔知點解有時D野好邪, 串咀topic多數奶野
車狗係一個最好既例子

屌你啦，食住飯打住邊爐睇先最過癮架嘛

睇完仲可以笑下猁迷先走都仲有車

唔射，應該會傳比山狗，之後傳比lkk 斷波/越位

呢次有D同意你

仲有我地上次食熱狗個topic

認錯人

有興趣牙
禾同沙針下

嗨 最近還好嗎

咁都仲要問? 假曼confirmed

串咀topic有邊次唔奶野
緊係贏左先開啦

打猁狗都問

btw梗係早場巧，豬完波谷番幾個鐘咪好訓
好過夜場睇完谷到訓唔到

你條仆街都唔睇既
次次有比賽 你都走去屌女

今次時間幾fit
睇完波就去屌女

我諗住叫埋條女一齊著曼聯波衫一齊睇
之後再屌女

笑4 百步笑五十步

你咁諗我都明

不過打完仲串唔串到
而家串左先
好過打完無得串
谷住

(笑)

叫佢著猁衫？

靜啦綠帽狗

屌你 你係咪唔識字其實

弱智係咁

得翻三隻角 啲智力無左七成 體諒下

但佢本身加角係因為佢智力下降做柒野先加嫁喎

減返都冇
唔敢想像加返上10隻個時會點

屌痢老母牙

加角都要走數, 無恥

認同

洗吾洗甘？=.=

佢改叫狗角匙算啦

橙

U

十角左啦

幾版都係uu meme

去邊抖下咁呀

無囇我地的真球迷係度係咁

加角啦

京都

分分鐘英超隊歐聯剩係得我曼出局

十角匙係度

無十角 得返條走數匙

8強會唔會抽皇 報仇呢

入到八強先得架

呢個真

對面洗乜報仇，不嬲食住禾曼

嗨料ching

Btw尊重 依啲叫重新開始

禾提議牙

咁點解條女話同你重新開始你話不了

收沙嗲啦

國際冠軍盃8強

Werner picks Man Utd over Liverpool as RB Leipzig star plots Premier League move

“Playing in the Premier League is a dream for me," he told FourFourTwo .
"I would like to play for two or three clubs, and Manchester United are one of those clubs. But probably not in the next few years – later, when my English is a little bit better! I’m very comfortable at RB Leipzig, though.

“Manchester United and Liverpool were the teams I watched quite a lot in England. They were the two that I’m a little bit a fan of, because they have so much history. When Alex Ferguson was the coach, United won everything and were outstanding.

“In Liverpool it’s also their stadium and the atmosphere. But, when I have to decide, I’m more Manchester United than Liverpool.

好似當條女係sp宜家

過到嚟比Daddy害死都似

過黎改造打左邊
馬仔山狗福加埋佢排隊

一場波出夠4隻左翼吹咩

#mufc have added Watford’s Abdoulaye Doucoure to their summer wishlist. [mirror] #mulive

Doucoure in the PL this season:

Games: 28
Goals: 7
Assists: 3

PSG want to pay Fellaini 250k a week to join them this summer from United according to French reports

#MUFC

出到250k既話真係祝佢前程錦繡

Number of Alexis Sanchez losing possession for Man Utd:

33 vs Crystal Palace

36 vs Newcastle

36 vs Huddersfield

個老細不如比錢買鵝曼仲好啦

買迪路飛奧仲好

戴bra續約

Timo Werner 我FM ibra玩一季退休即買

呢個老闆淨係想要歐聯
次次都咁早出局
全年有 3/4 時間R春袋

Pierre-Emerick Aubameyang and Henrikh Mkhitaryan were given hefty salaries to join from Borussia Dortmund and Manchester United respectively however neither have done enough to justify their salaries of yet, in the mind of the rest of the squad [Times]

之前係咪好多阿狗話曼高人工簽左山會內亂
而家

屌高黎賣姐

Arsenal are having to deal with unrest in the dressing room over the growing pay divide among players. [Times]

今晚輸波 未必留祖記啦

唔留都去鍠啦

唔係一直傳去疤咩
疤 基仔帶bra二選一好似係

想要電話佬，因為佢唔會拎波妹，肯走肯迫肯傳

件7號都無左啦 但仲有件10號

【話題】你不知道的球壇食腦之人

50150/09/01 21:06

今日將在歐聯征戰熱刺的祖雲達斯中堅基亞連尼...

now體育網站﹣

林伯

曼聯中鋒盧卡古頭腦不簡單，也是語言天才，精通5種語言包括英、西、荷、法、葡，據說也略懂德語Swahili（部份東非國家流通的語言），更擁有旅遊及公共關係學位。

有degree但高波落點都唔識預

羊仔上半季真係好勁

曼聯翼鋒桑馬達動靜皆宜，在馬德里的大學主修傳理系，隨後同時考獲運動科學和金融的學士學位，稱得上是學霸，兼且熱心公益，發財立品。

我地都面對呢個問題啦講真

仲有有報導話山神其實黎到好唔適應，好大壓力，迪馬二號

所以剩係識公關(隊友幾屎都比like)

👨🏿👍🏿

日日有新J片

有球員通道d片就正

16/17 朗隊左邊果下突破+助攻
勁過山狗十萬倍

果場攻極都唔入 最後朗隊忍唔到手示範比大家睇點贏波

維迪個慶祝動作好正
好想fifa有

跑足90分鐘仲有氣爆

強烈跪求各位比我開埋星期六場即討
開埋我就會離開

挽留

戴綠帽啫

綠帽宜家對我而言只係一粒微沙

之前有架
入波之後左 analog 向上再向下
係今集先改到唔同左

之前去完旅行你明明好左啲

世事一場大夢
人生幾度秋涼

有人離別?

我決定搶你即討
以挽留香川

走咩呀 邊個俾你走呀屌你老母

保重

又做返long d9

認真返
呢個分析又睇到前場走動既重要
拖單真係有啲料
敢唔用摩迪卻奧斯

相返曼呢條..得罪講咁多場 其實好多失波真係未必關中堅事

學神今場戰術其實幾好 但都要輸比-6足球

將兩翼收入黎呢招講真第一次遇到咩？
點解都仲可以唔解決佢？
Daddy 啲戰術哲學仲停係咩階段真係唔明

快撚d戴綠帽

記得搶！

條女今日走

好

Rip

正常選擇

迷山lm

long d 唔派帽
long黎有咩ec

講得好!!!

Sir Alex Ferguson played a key role in McTominay choosing to play for Scotland over England #mulive [national]

走咩呀，唔准走呀

？？？！

I tried so hard and got so far
But in the end, it doesn't even matter

睇黎懷舊

SEED

半夜留名

利物浦嗰個龍救一球靚波
班友仔J左幾日
痴撚線

仲要覺得隊波好撚勁，真係得啖笑

Ddg一場都救10幾球個啲波啦

禮拜六就456你班曼

咁人地隊波真係進攻勁
後防就進步緊

如果當年冇鳩賣人 唔洗愁冇攻力

馬仔迪馬蘭尼反擊鳩跑
是但叫普巴吊個波上去vps一野抽埋去
或者evra 細孖瘋狂疊瓦出波比小豆埋門

唉 v92

迪馬

而家整唔到？

唔好講埋迪屁 贊奴沙
唔係講個名都踢到㗎
都要落到場配合到至得
依加夠有妹山馬卡古lin
咪一撚樣

而家既迪馬 琴晚對蝗0作用

肥c單野玩大左
連仔點收科

現家黎講 我覺得曼會輸比猁

好唔想睇泊超級大巴 雖然主場

搞咩

睇下邊個教la

nani 比魔狗教應該廢過depay

熱9爭d又輸12碼

祖記俾人禁住黎砌

Dc第一下已經要訓落去

又黑哨

湯根第二次俾人兜外圍過

呢下紅都得啦
黃都無

哇 巴沙利仆街到

熱9 d攻勢真係好勁

Son

撻q 都入

好撚-6

祖記咁廢既

祖狗班後衛老屎忽點頂熱狗班後生

差唔多完得 點入2粒

入到既

比曼打呢隊祖記出左局了

Dcosta黎我曼打右翼會點

打西維爾都出局啦
唔洗祖記

帶bra影都冇

博左下foul

曼聯左邊出你好似son咁打就得
係都要出山狗係中圈cut in佔領中場

西維爾用返水晶宮兩翼向中間插入，我曼433少個中場又失位失返類似第一球既波

Kane做g點俾波Eriksen俾得好好

咩無作用
搏到好多角球

主場雞

熱刺d反擊打到祖係咁要超技術

Dybala廢到

1比1
緊張了

好熱血呀

撻咗上床諗住瞓先1:1

Lichistan 出得幾柔

1比2

可能起身之後1:2

2-1

Dybala

Sorry

拿拿聲入多球唔洗踢了

Allegni啲換人幾有計

熱刺急到唔知踢咩

Mma全面進場

諗起聽日我地都比人屌打

聽日？你睇咩波

下星期sor

阿

Dcosta啲腳法好到

熱入一球就加時？

蛆啲㩒掣幾有效
禾曼啲換人拎曬去儲印花？

Yep

如果之前買到dcosta就爽

換走防中

bb

ＦＥＥＬ到加時浸咪

熱狗兩閘堅廢

鏝風流波落後

一比之下walker真係勁好多

普狗plan b差過摩佬一大截

換走西瓜恩

係摩佬嘅第一球後已經必做野

屌帥換兩個人 兩個攻勢就反cup

咁都唔入
天亡熱9

嚇撚死！差啲比人黑埋

越撚到

次鳩次都係踢好波 娛樂觀眾 但輸波
真係未來隊黎

未來咪贏囉

基亞連尼打9保方

FT

拳王都廢左
得返簡尼

後生仔都係未成氣候

黑到出汁

英超死一隊 入兩隊
睇怕我地同轟都會死埋

最尾果球入左旁證實比人屌死

熱狗取代阿狗 變十六郎

摩狗唔死曼聯點出線

摩佬教祖記係咪打10 0 0

我叫你 未來熱

睇埋摩佬又然

仲諗住可以4隊英超

14頁燈到

其實韓氣有幾球唔獨食入左了

韓仔

打包熱刺個中場咩尻比利仲好過用普巴

aurier買返黎用唔掂 rose又唔知搞乜
點都要用脆皮 bd做兩閘 同用羊打左閘一撚樣

熱狗真係無撚用

保方同基亞連尼守完波一齊叫好撚正

有無迷普手足係到啊
搵肥普頂daddy

打祖咁樣算失禮？我驚你一球都入唔撚到咋傻尻迷摩

又黎依d理論 輸撚哂經驗 冇plan b 踢得好睇咪照出局

英超爭前四又緊張左
隨時多埋隊轟出局

yes
隨時多埋曼

0-0去魯營好難唔死

1-1至岩

我既睇法係 摩佬既plan b都係建基於金錢之上
肥普隊熱刺始終班費始終有限 後備真係夠班踢歐聯既無咩
到呢一刻我都想肥普黎
好想睇下比錢佢玩 佢可以帶到隊波去咩高度
始終依家隊波係摩佬手下都係無form
依家曼聯既成績建基於金錢多過摩佬

熱刺雖然輸左比賽 但贏左掌聲👏🏻👏🏻👏🏻

搵肥普頂daddy就真係傻鳩啦
摩教得差搵其他安76果d我無意見
至少唔係肥普囉

入完一粒都唔識收返後

下? 縮後會比呢度屌保守架喎

首回合拎左兩粒作客波 次回合主場領先一球 咁都可以出局 真係世界級

之後到我地 16強希望過到

縮後輸左咪又係屌做乜縮
上季鈀 咪縮到出左局囉

無人叫你泊大巴 自己縮後少少盡量向後傳 拖下時間 照計已經穩陣
咁都可以出局

未來熱班人係1:0之後放軟晒啦
1:1果球完全無人跟西瓜恩
1:1之後攻又唔係守又唔係

睇晒成場上半場係禁住黎打
下半場人地快手換人打返起條右路
你肥普輸到2比1 仲企係場邊發呆
臨場調動輸晒比對面

黑哨波就唔好計啦

咁樣都輸返轉頭真係可惜

作為英撚都好想睇到多d英超隊入到8強甚至更遠 對上幾季真係柒到仆街

好辛苦

你死未?

唔係叫春啊

好撚凍

食蛇囉

屌你老母 又凍又落雨又要翻工

屌你老母塊地濕撚哂

想跑完步先返工都唔得

aurier 停賽

臨場調動肥普真係好飄忽 間唔中會柒得好緊要 亂鳩咁黎

死攬賤種alli的後果😂😂😂

撐肥普反VAR

AVB近況幸福嗎

基亞連尼仲係其中一個最好既中堅
包波頂波勁到
成場kane都唔夠佢頂

呢到係咪有人迷普 有無人解釋下輸乜

肥普冇輸到 憑呢場贏得未來

肥普冇輸到 摩狗食撚屎

有時諗
如果摩佬將平時訓練,戰術準備交俾其他人做
姐係費sir 模式
自己淨係做決策, team talk,臨場
應該會鬥得過哥狗

佢得番臨場係好J
夠膽
就算最後追唔番既比賽
even對住鏝
佢都夠膽換走防守球員入多個進攻球員

防守方面
夏天搞番掂個防守證明下自己先
DDG神還神 神救係好好睇
但我諗有得揀大家都係想佢場場無野做多d

追返呢度文
你地真係燈到仆街
話 點追兩球 蛆即刻做比你睇
話dybala 廢 即刻入致勝波

比你地笑L 死

拖肥官網搞sale波衫連字300蚊有找
想件入朗隊, 有冇手腳有興趣share運費

比我係簡尼就真係走啦

希古恩真係肥到隻豬咁 條友平時練波係練咩

見到係咁抽肥普水真係灰左
肥普呢d熱情洋溢既領隊
反VAR先鋒 足球先知既化生

下半場就係
上半場好廢

練入波就夠

肥躉式中鋒

落街踢波 永遠有個肥仔特別好波

好熱血 有維迪影子

哈哈哈哈！

前隊

不嬲廢 得入zip勁

今年廢左兩閘之後佢都廢埋，冇人做overlap出波比佢撞射

我地就係少人入zip

踢親英撚都廢

真 lkk次次捕尾柱 希望山狗做到入zip

佢明正言順係體系球員

希望山狗死返入bench 睇袋

星期六開始比人瘋狂恥笑

《被豪門虎視眈眈的天才中場：下一位的「1億男」？》 | 《足球天下事》 | 球迷世界 -

潛水艇仲有無位？

宜家山狗 lkk係膽
lin mata 馬仔3揀1
如果打433既

連字48鎊嘅

其實我都知山狗正選硬
出山狗一係就放佢去右翼，一係就41212算啦
shaw擔正plz

打轟個場話就話山狗打右
其實打落有d似41212
成日係lkk 馬身後活動
希望星期六有shaw... 唔想羊比人撚

個人FF 最強陣

martial LKK 山
pogba Matic Hehe
shaw 拜 Jones 華
DDG

不過猁呢場 ..
我會出

lin LKK 山
pogba Matic 麥湯
shaw 拜 smalling 華
DDG

點都要加強返防守
再偏激可能
LKK 山
pogba matic 麥湯
Young 拜 smalling Iceman 華西

唉~

記得有人話佢係加強版爆炸，根本兩回事，呢個根本用波能力好，又有技術

明天會更好

落雨

Daddy入一球之後一定超大巴加不停拖時間
輕鬆守兩球

踢法真係似爆炸喎
拉素都係拋個高波俾佢前場set

nba波衫

son勁撚到
好想要

番韓國當兵啦

珍唔珍牙
想要

黎到會變垃圾

有邊個唔係......

#mufc scouts were present at Tottenham vs Juventus this evening #mulive [tmw]

保方

大巴拿

猁個新post名
搞到以為係我地即討post

屌帥同肥普

笑4

Adidas上星期幫皇馬出咗件tee 點解唔幫我曼出

都有出過件復刻既

呢幾日傳係想今夏買大巴唔再追電話佬

召喚迷普先鋒會員lin

咪買左山狗
仲j 大巴拿

應該呢幾日就出 我都好想買

Retro jersey 但唔用retro badge
好奇怪

我地分分鐘16強出局，人地仲點會想過黎

仲羊 場場失位失到唔知想點
對沙拿等比人撚爆啦

睇返Lamela有球門前空門唔用頭飛衝用腳都慢過人地老野後衛
真係抵出局

人地肥普戰術好，你識乜

同蝗狗互含
你覺得肥普輸波就抽到我水咪繼續囉傻鳩

係你咩，你唔係反山咋咩
認錯另一個lin

還我靚仔7號

大巴拿黎都係10號啦

如果歐聯決賽對皇馬 就好睇

出咗線先啦

佢迷普然後同狗龍乜鳩咬左好多次啦
然後肥普一柒佢例牌話無睇

笑左，熱刺嘅波原來例牌要睇

同埋你條柒頭搞清左成件事嘅來龍去脈先出黎認叻啦

人無恥則無敵
唔認自己熱狗又屈9人蝗迷

咁多人睇住你認自己扮蝗馬，宜家扮冇事發生過，你咪扮冇講過囉，咁多人睇住你自認做雜種狗

成件事未你柒完又唔認
奶曬肥普袋底
轉頭主人柒左潛水
比人binc又轉移視線

咁多人睇住你奶肥普，宜家扮冇事發生過，你咪扮冇講過囉，咁多人睇住你自認做雜種狗

是但啦 lin柒個時你都扮睇唔到
更何況肥普

是但？唔知咩事就衝出黎柒，宜家你扮睇唔到？

係彩你都廢鳩事
見你迷普問你佢又衰乜你有邊次答呀
嬴次阿狗就吹奏到針對性部署乜乜柒柒

係人都知你雜種蝗啦，慢慢吠

無波踢都有得互咬

成日啦

有雜種狗爆閘吖嘛

廢鳩事又應咁多次？
問你來龍去脈係咩又唔知，衝出黎柒之後話我唔認柒？
你問我嗰兩次，一次係盃仔，一次琴晚3點幾嘅波，係咪一定要睇曬？好心你個人咪撚咁on9啦

如果知到成件事係點發生就唔會話我係迷普啦柒頭，乜柒都唔知諗住出黎抽水，縮返入你老母個西到啦

件雜種狗一陣又話我地屈佢嫁啦

係人都知你奶普啦，慢慢奶

奶完又唔認
仲屌人乜柒都唔知
上面迷普都敢認
你呢？無膽匪類

緊急呼籲 請停止攻擊肥普

我地 依家奶完普可以唔認
咁邊到有雜種狗

你咪係囉，諗下點解個個都叫你雜種狗咪知咩事

你唔係清算雜種狗第一人咩？

駛撚同雜種嘈
雜種愈有人屌愈興奮

其實日日入黎比人吉係咩心態

唔了 怕俾佢傳染瘋狗症

奶普狗 諗下點解個個咁叫你啦

問下你條女未知

不如番去學下中文先？

曼區雙花紅棍慣左了
日日公海狗竇都一打十咁搶口
加油lin

熱狗無未來架啦
Son Kane go mu la diu

發覺互含聯盟一上水
迷普狗奶完唔認又比人河蟹左

都好 叫你條女下次叫床講返中文

kane應該轉大會啦
始終熱狗唔係豪門等級 好難補強拍得住豪門
一比後備就好大分野

你自己同佢講啦戇鳩
叫叫叫
淨係叫你到你老母啫依家

屌你個傻閪就緊架啦

Son都冇未來架啦 番去當兵啦

件雜種唔夠人講淨係識得跟人講野好撚悶

根本屌佢係日任黎
駛乜講原因

Show Blocked User - 掉雷摟母

一開始都好多嘴駁，串多兩句就變到淨係識跟你講野，勁撚on9
同之前嗰幾件爆閘狗比，呢件都算最冇癮嗰件

日日撩交打you you me me想正常講波都唔得, 垃圾雜種狗

雜種狗日常:

上曼區引戰 聊交嗌 開始唔夠人講 就人身攻擊

之後再潛水 周而復始

啱

唔夠luke梳條女緊

河你老母蟹咩

我都覺 隻熱狗黎黎去去都嗰幾句

人講乜佢講乜
再唔係就人身攻擊
低汁到⋯

互含聯盟日常：
上曼區互含 uumeme 柒幾下 唔認
比人屌就call馬 周而復始

係 最叻屈鳩人

淨係識執人口水尾 好肉酸

唔記得仲有招轉移視線

日日入黎撩交嗌係為乜？

細蚊仔係咁

笑撚死
成班9up完比人用同樣logic擊倒
就話人執自己口水尾
知你地互含最叻啦

幫推post

敢認自己迷普未

show智商下限

打擊迷普雜種 人人有責

其實你已經柒到貼地嫁喇，呢到都冇人當你係曼迷，我係你就潛水算鳩數啦，再跟人口水尾咁樣駁人其實冇乜攻擊性嫁，大家當你小丑咋

你分得清咩叫雜種未。。。

咁你肯認迷普未

繼續啦小丑，大把人睇住你

我班囡平日行路都唔會留意到你, 慳番啖氣啦口水狗

直左少少，sorry

仲未肯認迷普

繼續, 佢仲有大把下限

好有攻擊性

你愈屌 諗返上次係你大床屌你條女 仲要懵撚盛盛想同人過人世就愈緊火

咁就推咗兩版

佢比人撚到癲左呀

睇到好尷尬⋯⋯

有時都幾橙你可憐

雜種狗真係好有趣

有少少可憐佢⋯

奶完唔認嗰下最得意

真係唔擔心場波開之前無新topic

敢奶唔敢認
唔怪得條女要走佬了

跌左落地都要拿返揸沙......

Hi 迷普狗

條友學埋前排阿區條煩膠咁

好多人睇緊吠

咁算唔算自認迷普狗

唔洗自認兩次既

反正得你一個咁覺得，我有乜所謂，但係個個都叫你做雜種

冇所謂又唔一早認

屌咁多嗲
波台搵交嘈
出黎隻抽是常識吧
讓你單手又點話

你既世界得班互含狗？

拎碌鳩都贏你啦
唔信問下條女

我有認？我講緊你覺得我自認咪自認囉，不過呢到係得你覺得我咁樣叫自認姐
但係呢到個個都認得你隻雜種狗喎

係呀，慘得過你嘅世界得你一個？

屌，好撚慘

男人老狗
唔夠講就潛啦仲賴死喺度
好撚肉酸啊屌

奶完唔認
自認完都可以唔認

無人識你呀
要出就出啦咁多廢話
拎碌野bin我啦

原來自閉仔黎 自問自答

ching 好耐冇見

未就係
敢奶唔敢認
正一冇撚用

Attention seeker
100%
比較另類嘅方式刷存在感

你條女識我未得
Bin你做乜鳩 貪你成面粉？

唔怪得又迷lin又迷普

同肥絲一樣 block左佢咪算

冇人識你啵

咁又唔得，有人做小丑唔通唔睇咩

有冇迷摩手足幫一幫佢呀，我驚我地撚到佢一陣跳樓

係咪覺得自己好幽默姐？

肯出黎應戰未口水狗

讓單手都唔敢出

無知一問
蘭尼絕招係 吸大位左腳遠射係咪佢？

你同條女都幾趣致
一個就約我炮
一個就約我戰
定個地點啦傻鳩
一係你張大床 我都算半個主場

好好笑

你班迷普兄弟呢
得返班互含聯盟 唔夠抽啵

咁你黎到咪黎囉 傻鳩沉醉係自己世界仲咁開心
地點時間任你揀
唔好笠水呀

佢嘅世界真係得佢一個

星期六之後就迷普迷摩一齊掃進棺材

真心好可憐
對住幾十人自high ff仲係咁傻笑⋯
我見猶憐

好撚慘。。 本身得lin同luke屌佢

宜家咁多人屌佢

肯定谷到面都紅晒

雜種狗

其實我第一個comment唔係爵士連加特巴打，
係之前某個曼post傾傾下摩拎普帥出黎狂踩曼既另一位巴打
我都係繼續cdrom睇轉會ff算

地點我揀左喇
時間就你搵日早啲返歸就開波
我點都返尋味既

咪話唔提你
第日擺酒望見檯下幾多襟兄弟
我就真係可憐你喇

講咁多 原來都係笠水
屌你老母

我冇野喎

笑撚死
等緊你咋懵撚

打成堆廢話唔尷尬先好野

成個畫面就係金鐘連登仔劣住條鳩鬧女神臭雞
一路鬧一路劣，打完個J就征服左條女

屌 係咪有交打 我都想打柒lin好耐

小豌豆/粉嶺張志明/狗籠皇帝/狗籠勁老/掉雷摟母:

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

死撚返出去啦爆閘狗

駛乜等我呀 你咁醒 識哂路架嘛

仲屌緊

唔等你 我同你條女格劍呀
邊個先係笠水狗呀

剩係識人身攻擊

面皮厚到仆街

起曬底為左copy&paste堆廢話
以後記住我大名喇傻閪

Ok 一陣見
見唔到當你笠水狗ok? 以後躝番出獌區去雜交

喂 你快撚啲死咗去 好撚煩啊你 日日入嚟爆閘

未臭系
到依家仲唔肯認迷普

返工爆石睇到嘈得咁勁嚇一嚇

我胡c fu 咁大隻

其實呢⋯⋯到依家都無人叫得出你全名
望完2秒又唔記得
大？邊撚到大呀
不如去公海問下有無人識你？

Ok
等緊你出門口

係咁FF當串人, 真係第一次見

爵士擋車

冇記住你個名
只係以為我曼今季騎住咁多隊所以咁多低質爆閘狗衝入來
點知原來都係你個傻仔所為

我諗佢要控制到部車撞中我都有啲難度

真係好撚頂隱
等緊佢講出龜波氣功之類秒我

拿係咪呢，一早叫你潛水，宜家愈黎愈多人笑鳩你，為乜呢

我隻華西bb咁有心
唔讚下點得

出車未捷身先死

唔記得就起多幾次底
打多幾次喇

撚到你地班傻閪嬲嬲豬就好撚爽

為左追擊你隻迷普狗囉

乜你唔知佢係M泥

平時通常你條女做開m啵

不了
未見過爆閘狗低汁到要改咁多名
低汁如lemar都冇改啦....

無知一問⋯追擊左啦⋯？

真雜種狗追擊自己假想出嚟嘅雜種狗

改名就低汁
真係好撚有理

無知就咪撚伸個龜頭出黎啦
呀 互含聯盟又要合體喇

奶普狗又ff

波台狗一改名就收皮架啦
屌你老母唔識規矩就死撚開啦
你既柒真係無盡頭
咪撚影衰獌區ok?

好過你搵ff投影合體啦
屌你老母

就算佢真係奶普又點 佢有迷其他隊咩？

eq又低iq又低
好難搞

入曼區就波台狗
似會員lin個世界咁撚細咩

我同你條女就合體喇

開始九唔搭八, 上文不接下理

你幾時同你個腦合體？

奶人根本好撚閒，傻鳩係咁jer住

入埋蝗區呢？

又一個乜柒都唔知既沖出黎
連人地做左咩都唔知就幫口咬
唔怪得迷完唔認就當冇事了

邊個咁得閒入蝗區
我就唔似會員lin個個區入下喇

死獌狗夠日日J其他隊啲幻幻啦 不過人哋係想啲幻幻入曼

奶完唔認又閒唔閒呀
入完人post留言又話吹水閒唔閒呀

所以佢咪唔係波台狗
係雜種狗囉
真係智力無下限

奶邊個關你撚事？
搵朋友吹水關你撚事？

入人地po吹兩句水有乜問題
我唔似你咁神憎鬼厭喎

佢次次出聲都比人笑 真係慘

仲要賴死唔走

肯認入人地狗竇
又唔認迷普

Nani絕招之後未停過

一講完就黎

其實呢，你講呢d無人會嬲，仲好撚好笑
係屋企開ig女神張圖劣鳩當上左

你繼續唔信囉
我都估唔到個世界咁細

阿Q在形式上打敗了，被人揪住黃辮子，在壁上碰了四五個響頭，閒人這纔心滿意足的得勝的走了，阿Q站了一刻，心裏想，「我總算被兒子打了，現在的世界真不像樣……」於是也心滿意足的得勝的走了。

精神勝利法

再講多d黎比大家笑下

好耐無係波台見過真心膠
好好睇

心理防衛機制來既, 呢種係幻想
比人圍屌完還唔到口, 就幻想自己上左人地條女
滿足返自己個報復心理

其實隻雜種話我迷普係因為嗰晚我睇唔過眼白lin喺狗竇俾佢屌，之後就同佢嘈，中間我讚過肥普教出黎隊波有form,用得唔多錢但係成續都幾好，再屌柒佢最鍾意嘅摩狗，用得錢多，但係成隊波仲係冇form,唔識教進攻，用嘅錢同成績唔成正比，件事大概係咁上下，之後佢惱羞成怒就係咁屌鳩我迷普
咁我覺得我講嘅都係事實姐

喂 ！唔準講到咁白！！

放心 大家都知咩事

好耐之前我夠讚過摩佬臨場變陣係佢強項啦，唔通我又迷摩？

屌你老母 咁撚得閒係度逐個回comment
睇黎都係

有病睇醫生啦

笑死 明明之前都係同lin 文西 梳互屌 宜家屌到變曼區公敵

我算係咁啦，一早提左佢，叫佢縮返入佢老母個西到

不知幾開心，不停你條女你條女
ff同人地條女上床，咁又過一日

又唔諗下呢到咁多gay佬邊有女

一句屌你老母咪算
駛乜同雜種講波

爆閘姐
都唔會當佢係曼迷

咁又係，條友好似話蘭尼絕技係喺右邊左腳cup大位遠射

係咪大總統第4個人格黎

有冇圖

好耐啦

咁鍾意改名, 改做曼區膠水啦
一人之力引曬成班曼區手腳上水一齊屌你

公道咁講，印象中係有而且有入波
但一定唔係成日用同絕技

b清考古學家

佢俾人一野收左皮

咁美斯絕技都係頭鎚啦

以為講緊洛賓

出黎俾我打

佢世界可能真係
反正佢認定係就一定係架啦

你戴四隻手套，點夠你打

換電話唔backup binc圖屌你老味

有冇迷普開始動搖？

馬仔絕技仲唔係左邊加速落底

願意用史摩寧加大米換大波奶

朗尼絕技係倒掛

講得好

成個生涯入3球左右就係絕技

收工追一追post
見倒條on9雜種柒到甩碌賴死唔走
唸起一句
「世上總要有你D咁既廢人」
大家要多謝佢啊
冇佢呢d咁撚on9既人喺社會墊底
我地生活又邊有咁開心

岩啦，大家推快d 換鬼左個topic 佢

陣間開個咩屌硬猁咪仲衰

對唔字

爆炸back training

辣殺

打狗怎能少了我

收割光環

掛住做assignment，冇留意有狗撚

好彩我冇女唔駛比佢ff姐

覺唔覺猁同我地個post好難分 =.=

你戴綠帽戴得及時

希望你打到1850字電腦壞機

1001

【體育】店與曼聯球星安東尼馬迪爾的經理人會面，洽談今夏轉會事宜。

祖雲達斯周三歐聯16強作客2:1擊敗熱刺，兩回合計贏4:3晉級8強。日前有傳祖記副會長尼維特此行有特別任務，在倫敦會見某球星經理人，希望今夏挖對方過檔。果然，這個傳聞被意大利傳媒《Calciomercato》證實，而祖記看上的目標是曼聯前鋒馬迪爾（Anthony Martial）。

據悉，尼維特在歐聯開賽前數小時，在倫敦某酒店與Nelio Lucas經理人公司代表見面，對方正是法國國腳馬迪爾的經理人公司。據悉，該22歲前鋒今夏幾乎肯定會離隊，以換取資金羅致摩連奴心儀目標——國際米蘭翼鋒比列錫，他今季聯賽至今有7個入球，僅次於首席射手莫路伊卡迪。

馬迪爾近期在曼聯表現雖然不俗，但好像仍然未完全得到摩連奴的信任，皆因他風格攻強於守，而且中鋒出身不擅長邊路突破，因此不合領隊的心意。

摩狗死全家

你可以放到工已經係好事

又買二字尾

賣22
入29
抵啦

而且中鋒出身不擅長邊路突破，因此不合領隊的心意。
笑撚左

作新聞都作好d
重比列錫

以換取資金羅致摩連奴心儀目標——巴黎聖日耳門翼鋒尼馬

咁就差唔多

Board 屌你老母

你當其他人朦架咩

公海有個po講t.lemar爆祖記po閘
佢究竟係咩隊球迷

求雜種狗屌醒我

據悉 據佢自己呀

佢0仔淨係比人屌架喳

摩佬係越老越愛

唔敢諗冇馬仔

Btw 馬仔傾緊續約

唔係board hold住左馬仔同rojo續約咩

之後摩狗屌鬼咩

屌完呢幾日就報緊開始傾

熱狗真係
有睇到上半場其實踢得真係唔差
之後仲中兩次柱

牙傾過左保方射唔入

乜有可能賣馬仔
你估管理層唔識波咩
凈係費sir都唔制啦

可以係馬仔想走

無比賽都推到咁多版

Sell horse fuck u daddy

sell or no sell dou fuck

為左攬你俾隻集集種狗jer左幾日，請食飯未

MOU DOG LAN
Fuck you
Sell Me
Diu Lee Lo Mo

Kevin De Bruynes top 3 possession lost this season:
55 - Newcastle
52 - Crystal Palace
48 - Leicester

Mohamed Salah:
40 - Tottenham
37 - Leicester
35 - Huddersfield

And they fuckin’ blamed Sanchez...

Ching ho ball

avgle有啦

AVGLE

any 明日花?

想幫人挖礦?

佢認過係猁鏝熱，應該仲有再多

未又係on9一個, 挑

你講乜😑
得罪講如果要串熱狗我可以話佢地運氣差
佢地真係踢得唔差同埋孫興真係幾勁好多走動好靚
不過熱太多人憎

BREAKING: Riyad Mahrez says he has regrets over how failed transfer to Manchester City was handled. Mahrez to focus on rest of season with Leicester before seeing what happens in summer. #SSN

之後暑假重演一次

好撚慘 4次transfer windows都走唔到

好耐無睇波
白lin條廢鳩有冇勁到

Ajax呢一兩年班青訓好似幾值得留意下

咩事推得咁快

兩個失敗品之後仲敢買荷蘭豆

世界末日

仲有件古華特

Van 佬
Van 囝
Van 達沙

個別例子 幾年先出一個

當年亨特拉爾、史奈達、蘇9 三個都傳過
最後一個都冇買到

所以未買定幾個水貨等下個

都係博下成材

原來得罪哂全世界
新波台玩具

雜種流浪狗

乜咁多雜種衝出黎搏屌

依幾年荷蘭d新仔勁親都係中後場 反而前場冇乜

mk入波

Mk歐霸王

mk

左腳cup完右腳怒射

mk為歐霸而生
上年又係歐霸勁屈

好彩入黎睇下, 以為又3點幾開波

阿迷話勁過山

黑B個種廢真係…

想問有冇手足係viagogo買過飛

啱啱買左23號係阿姆斯特丹睇荷蘭打英撚

但我19號就去去荷蘭 大唔大機會拎唔到飛郵寄地址係香港

利申想睇lin同埋第一次買

兩隊十幾年前就勁
而家係英超六弟對意甲七弟

加度素真係終極激情撚

認唔到加度素

實力唔係重點, 笑料先係

又話A米近況好

donnarumma表現幾好喎

其實意假望落真係無想像中咁勁

係熱狗衰自己on9

希望今晚燈唔到阿狗啦

M爭d兩粒

冇運

黑碧呢球幾靚

2比0

A米

妓咁垃圾都作客贏緊a米兩粒

搵米蘭反底

好耐冇睇過意假
A米咁撚廢嘅

見到黑b可以係a米防線前控到波
喺英超應該冇幾可有呢啲機會

隊波完全唔似加度素教緊 睇吓下體

雲爺爺係帶領阿重返正軌既不二之選 我迷雲

咪係
勁多空位

米蘭條後防柒下柒下仲走去同阿仙奴打快 唔係阿把握差半場都已經456

下？真係喎

黑b

A米個79號係咪傳過曼聯?

多仔做乜鳩主場都輸兩粒

雲加又然

應該追得返

求手足答到我

通知酒店/bnb之類幫你收件

然後改地址寄去你當地地址

完。

廢..輸1:2算好彩
攻得唔算好勁

MK 好撚勁，啲控波動作又順又快， 好似另一個人咁

試明MK本身有質，但唔岩打英超，歐洲賽先有表現

勁唔係應該去邊到踢都勁咩?

今屆歐霸決賽 阿仙奴對馬體會係100%既事

佢又唔話mk勁
有料姐

Dortmund = Overrated

阿仙奴算唔算曼聯失意軍人俱樂部？

環保回收部
收返去睇下有無得循環再用

狗會 猁仲熱過我地

正路

對家呢排好順

唔比人456都偷笑

未來幾年霸氣盃都會係英超既天下

獨立報：曼聯願賣掉任何不能適應摩連奴體系的球員，包括普巴

據獨立報消息，曼聯願賣掉任何不能適應摩連奴體系的球員，包括普巴。

消息稱，俱樂部執行副主席艾德-基斯活特斯蒂文·瓦德完全支持摩連奴，包括市場上的操作以及使用球員，摩連奴在曼聯擁有絕對的權威，普巴包括其他球員“要麼按照摩連奴的方式來，要麼走人”。

報道指出，此前一段時間，普巴連續缺席了曼聯的比賽，也被摩連奴公開批評，俱樂部通知球員們以及他們的經紀人，曼聯會在未來繼續支持摩連奴，包括普巴在內的人只能從按照摩連奴指示來或者走人這兩者選其一。

此外，摩連奴打算在今夏對球隊做出更多調整，他拿馬迪在球場上的態度來作為榜樣給隊內其他球員看，他也把馬迪身上負責任和思維嚴謹作為今夏轉會目標球員身上所必備的特質。

馬迪就黎踢撚死

fake news

熱係公海俾人bin到2046

有無咁霸氣呀
係食得返住d球員又唔怕呀

主場開個咁既盤出黎真係 no eye see
仲要係下盤
戰果就未知 但戰況就9成比猁狗禁住黎屌

好順都唔應該開平手 甚至係主下盤
莊家們今場完全唔睇好我曼

假波

全世界睇好猁嘅時候
全世界睇低獌嘅時候

球迷睇既野同莊家睇既野點可以相提並論
莊家預測戰果都唔算超準 但預測戰況就好撚準
如果到開波為止 個盤都係差唔多既話
咁場波我曼比人禁屌係9成既事 不過最後比數就難講

屌啦星好想睇呀狗贏歐霸之後打飛機
之前大大聲話歐霸垃圾
依家又要想贏
仲要唔知炒唔炒雲加好

主場平手贏到真係有鬼

唔係兵變攪到前4不保有難度

同軌差成9分, 剩返落黎難打既得猁狗同鄰居
咁都跌出前4就執柒左佢啦

對中下游先驚 成日發夢

1001!!!!!!!!!!!!!!

對水晶糕話就話熱血反cup
如果唔係戇鳩鳩失兩球洗乜搞到咁

現實啲講，球會肯去俾絕對權力主教練絕對係好事，費sir都係咁先建立到皇朝

只不過摩佬識唔識剛柔並濟就睇佢造化，整體上我係幫老豆含撚的

摩狗都係會以1分為目標
留力打歐聯

呢場唔輸就ok了

(撩交打)
其實DADDY個運(又或者係曼聯)真係差
以今季其中一場比人屌得最甘嘅主場打鏝做例
唔係LKK爆SEED兩下助攻係好有幾會和局完場
到時陣風就唔會一面倒去屌鳩DADDY大巴

正解

歐聯重要過呢場好L 多

摩佬唔想贏既比賽冇輸過

今年歐聯仲未見氣場
唔同當年係國米打疤前已經操到隊波有陣贏到冠嘅氣勢出黎

決定搶個最後既1001!

搶唔到即係無最後啦

搶唔搶到都係最後

助攻

賣普巴 馬仔 一世反摩

佢咁講，有機會空返件7號出黎

唔會有分別
因為冇追過分差

阿狗如過英超好似琴日上半場咁踢冇得輸

狗會個盤其實主客差唔多

孫興民都幾慘
好快要服兵役 大會都未必敢搏去買佢

算啦，係咪都踩左摩佬先算
驘波就球員好野唔關領隊事
輸波就摩佬仆街陷家產
然後走去J個連續幾季歐聯十六強出局既普捷天奴

尋晚ac條防線真係

睇埋夏天先講

不過佢兵役都係風流波，踢尚洲尚武

阿狗啲彈彈波好好j

插水最多都係扮睇唔到, 領隊開口撐都真係第一次聽

點都係自廢武功架喇

好似要入4強先免兵役？
泡菜分組賽出線都有難度

返去繼續同d女團爆房囉，比人影過

亞運冠軍易

但係要熱刺季初比佢放假先得

咁開口撐下
班子弟兵咪更加賣命同你踢
不過如果摩佬撐嘅話
應該俾班英霉插到體無完膚

同邊個

gsd minah

摩狗教波一直係玩軍令軍威，不嬲唔講人情，同費sir果種父慈子愛軟硬兼施明顯低一個lv
所以成日比兵變

不過我諗佢近年會好少少既，畢竟有咁多經驗，唔會唔知自己教波弱點掛

不過球星食倒藝人都唔係好奇嘅
Ashely cole 連 Cheryl 都溝倒
陳7都溝過𡃁妹

g

寄誠勇，星仔老婆都算係明星

01

咁撚有錢 集哂d女團郵都得啦

Son條撚屌慘佢老母咩
番歸當兵啦

召喚會員是無話不說

對猁應該對攻定守

對攻死硬啦
對面一個身後波
屎波食文尼沙拉塵
猁狗反擊時啲走位走慣走熟

.

好似對車咁打?

走數狗

抵佢做緊狗

其實呢場和都ok嘅

1

2

3

4

5

屌你老母綠帽狗

6

洗乜撚

霸氣

UU meme

想知咩topic唔駛比人屌

吹牙？

我開果個

咁早就1001

55

收嗲啦

1001!

屌9up左幾頁

屌你個爆閘傻閪

推得咁快唔講以為簽左人

唔講以為簽左人

簽左我

Hi cm子

死人老屎忽 去沙角村收沙嗲啦

夢不

咪撚抄啦屌你

反日假啦

迷摩！

黑木

唔係佢自己黎

感動 仲記得我

Daddy ho ball